今年仲有冇機會見到人著龍珠鞋？

龍珠鞋
真心似

今朝先見到

頂 淘寶左對

呢對算唔算

嘩屌

下級戰士

唉屌

呢對野唔係襯長褲就黑絲架啦
就咁著成個on9咁

屌 原來呢啲叫龍珠鞋

襯長褲

女朋友好似有兩對呢款鞋...
見佢著過咁多次，你唔講都唔覺十足十龍珠D鞋

應該點都有啲

屌

屌笑左

巴打做咩追我d post

哇屌，正到

推咩舊post